# practice - 09.12.2020

## Tasks:
 - [x] задача(В массиве(vector) целых чисел найти элементы,
стоящие на нечётных(1,3,5,...)(индексы в с++ 0,2,4,...) позициях и имеющих чётное значение, 
и записать их в новый массив, удалив из исходного массива.
Оставшиеся элементы массива отсортировать по убыванию
Элементы массива и их количество ввести с клавиатуры.)

 - [x] задача(Сложить два полинома заданных степеней (коэффициенты хранятся в
массивах(vector)).)

 - [x] задача( Записать в файл чему равно первых 100 чисел фибоначи (в виде таблицы).
(подсказка: написать функцию для сложения двух чисел хранящихся в string))
